牧童笛=公民警棍！練歌版！出來練歌！

My Heart Will Go On

香港早晨

求香港早晨樂譜
想練

屌 一講牧童笛
我只係諗起呢兩首歌

吹番首毅進仔先啦

毅進校歌

呢首先經典喎

未聽過
好想期待係街頭一齊吹

？

走哂音ge

有冇譜啊?

咁先煩尻啲死差佬

好撚毒

其實牧童笛好脆
可能包書膠都勁過佢

牧童笛可以造成大範圍精神攻擊

掟一首出嚟先

自譯 有錯請細力屌

B C D B C D E D C B C D
D E F# G A B
G D D G A D D A C’ G G C’ B C’ D’
G D D G A D D A C’ C’ B C’ A
G D D G A D D A C’ G G C’ B C’ D’
D E G A B A
C’ B A G A G

B C’ D’ B C’ D’ E’ D’ C’ B C’ D’
D E F# G A B
G D D G A D D A C’ G G C’ B C’ D’
G D D G A D D A C’ C’ B C’ A
G D D G A D D A C’ G G C’ B C’ D’
D E G A B A
C’ B A G A G

自膠

多謝巴打

一路行一路吹牧童笛好危險。撞親好痛。

Happy Birthday:
s s l s d' t
s s l s r' d'
s s s' m' d' t l
f' f' m' d' r' d'
[2019年7月14日] 沙田生日快樂！🎂